kfc隻牛頭粟米雞好唔好食

突然想落街買嚟試下

唔好食

好食

牛頭

原味better

唔錯 可以一戰

好難食